其實MC JIN去左邊？

美國
香港冇人欣賞

返咗美國
我記得佢之後有出隻基督教嘅album

香港搵食難

記得佢個陣好紅

之前仲有拍tvb既戲

你返屋企啦~

喺美國，陪緊個仔大。呢幾年有出碟之餘，仲有玩棟篤笑。

佢freestyle真係好勁
但廣東話唱rap真係唔係好掂

原來返左大陸